有冇巴絲都係越耐冇打丁 性慾越低

我每次打完丁嘅當日同第二日,性慾都會係最高 (聖人mode唔計)
喺街見到女人,甚至上網見到啲女人相,都會不自覺地幻想同佢哋扑嘢嘅情境
但隨住距離對上一次打丁嘅日子越長,性慾就會越低,亦都好少諗鹽濕嘢,想打丁都只係因為心癮or手痕

有冇人都係咁
純粹好奇

連登冇人打丁

未試過耐冇J

我以為得我一個係咁

Agger
打完第二日性慾最高峰

絲打點打丁？

有J絲打

做運動有關？

唔好打咁多丁 傷身

冇

反而仲心理變態左
但屋企有人打唔到

唔係應該忍愈耐愈高咩

你係越忍性慾越高？

屌 以為得自己一個係咁

每次跑完hiit沖完涼會扯扯地

召喚蕭別離

我係

same

我都係 試過成個禮拜唔打 結果更加唔想打 最後成個月後先打

屌我都係唔知係咪懶到唔想拎出黎劣

叫雞啦 仲打丁

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥